Ruander haladó PHP tanfolyam

1.Szintfelmérő feladat elkészítése - ajaxos kereső

2.a) OOP alapok- elmélet,Verziókövetés GIT használatával, GIT bash
 használata, pár linux parancs, GIT parancsok: config,init,add,status,
commit,log,  remote,push,branch,checkout,merge

b) Cím kezelő osztály létrehozása, attribútumok, eljárások,
 első objektum létrehozása, adatokkal feltöltése és objektum metódus hívás kiírása

 3. a) Git folytatás , clone , remote váltás, több remote kezelése, fejlesztés folytatása új repositoryban.
 Irányítószám xls konvertálása  jó karakterkódolásssal sql adatbázisba.